6s上8是否不智?

部6s用咗差唔多兩年 跌過無數次 touch id用唔到 機身少少花

除此以外都冇乜問題 用電一日用70%左右

換唔換好呢

Btw澳洲iphone 8 64gb貴700港紙 on99

傳聞8粒電襟用啲

for real?

樓豬如果長期係澳洲嘅話都係買澳洲版啦 保養都多一年啦 好似係

睇下啲 ifanboy 幾搞笑

幾錢蚊買部電話, 連部電話有乜賣點都唔駛理

我個部用咗兩年，完好無缺都準備換8

你咁都用到

Touch ID用唔到你都忍到

講真如果我部7壞都會入部6s算
根本7打後嘅機已經變到華而不實

最新嘅機唔最襟嘅話有鬼用
當初6S 新出粒電都係最襟啦

但係8同7差唔多咋喎

係粒A11耗電量低咗姐

實際差幾遠就要白老鼠試過先知

如果俾我揀，一係7一係X
不過你已經用緊6S，上7嘅差別都唔太大

on9

死MK諗住豪一皮野買部機威威點知俾人一句KO嬲嬲豬

做乜姐你？
7同8根本同6s無乜分別 請問點樣華而不實法
你咁撚窮不如用番3310啦 既不華又不實